[唔輸得] 唔好比仆街政府轉移視線！

元朗嗰邊係要同佢慢慢計
我地仲要多謝佢令個民意又喺我地到！
但係我地仲要靠港島嗰邊攞國際關注！
大拿拿開咗30幾槍 唔係唔煲啊嘛
要對得住前線嘅手足！！！

利申:第一次開post 香港加油

大家幫推下
熱門真係全部都元朗
兩者一齊煲啊要

推

光復香港 時代革命

推啊屌 熱門真係無曬中環消息

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

聽日點

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全香港知